勇士[-10] 對 騎士[+10] game1

買定離手
上盤正皮 下盤負皮

騎士獨贏4:0

豬死你

早知開-20